登入唔到蛇果動，有冇人backup到條胸壓片出嚟share

蛇果你整收費制就係比啲咁嘅垃圾服務我地

成日都login唔到

用safari 要用無痕mode 先login到

HK NO IT

YouTube有